俄仔食正條水聯同中國開發自家芯片機會大唔大？

俄佬咁撚勁應該可以一試，再唔係叫普京cut多鑊天然氣等歐洲yiwa鬼叫